## Willkommen auf meinem Blog!

Ich bin Benjamin Hartmann, auf diesem Blog möchte ich ein bisschen über die technischen Hintergründe von awesomeBible reden.

Warum habe ich welche Technologie gewählt, und welche vielleicht wieder verworfen habe.
Man kann gespannt bleiben. 😜